msgid "WiFi configuration"
msgstr "WiFi配置"

msgid "Web Console"
msgstr "Web控制台"

msgid "Press Enter to execute. Press Shift+Enter to start a new line."
msgstr "按“Enter”执行.按Shift+Enter开始新的一行."

msgid "Wireless Overview"
msgstr "无线概况"

msgid "SAVE AND APPLY"
msgstr "保存&应用"

msgid "SAVE"
msgstr "保存"

msgid "RESET"
msgstr "复位"

msgid "Driver version"
msgstr "驱动版本"

msgid "Work mode"
msgstr "工作模式"

msgid "Disconnected"
msgstr "未连接"

msgid "RELOAD"
msgstr "重载"

msgid "CONFIG"
msgstr "配置"

msgid "CONNECT"
msgstr "连接"

msgid "DISABLE"
msgstr "禁用"

msgid "REMOVE"
msgstr "移除"

msgid "Basic"
msgstr "基础设置"

msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

msgid "Channel"
msgstr "信道"

msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgid "Country Region"
msgstr "国家地区"

msgid "Channel BandWidth"
msgstr "信道带宽"

msgid "HT TX Stream"
msgstr "传送天线"

msgid "HT RX Stream"
msgstr "接收天线"

msgid "TX Power"
msgstr "无线电功率"

msgid "Current Band"
msgstr "当前频带"

msgid "range 1-100, default 100"
msgstr "范围 1-100,默认 100"

msgid "range 1-100, default 100"
msgstr "范围 1-100,默认 100"

msgid "Basic"
msgstr "基本设置"

msgid "Stations"
msgstr "已连接站点"

msgid "MAC Addr"
msgstr "MAC地址"

msgid "TX Rate"
msgstr "发射速率"

msgid "RX Rate"
msgstr "接收速率"

msgid "Connect Time"
msgstr "连接时间"

msgid "Auth Mode"
msgstr "加密方式"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "AP Isolation"
msgstr "客户端隔离"

msgid "WMM Capable"
msgstr "WMM"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "IGMP Snooping"
msgstr "IGMP窥探"

msgid "Access Policy"
msgstr "访问策略"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "disable"
msgstr "禁用"

msgid "Enable"
msgstr "开启"

msgid "White List"
msgstr "白名单"

msgid "Black List"
msgstr "黑名单"

msgid "one MAC one line."
msgstr "一个MAC地址一行."

msgid "empty lines will be ignored."
msgstr "空行将被忽略."

msgid "lines start with # will be ignored."
msgstr "以 # 开头的行将被忽略."

msgid "invalid MAC will be ignored."
msgstr "无效的MAC将被忽略."

msgid "Reload"
msgstr "重载"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Save and Apply"
msgstr "保存&应用"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Reset"
msgstr "复位"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Wireless is disabled or not associated"
msgstr "无线禁用或者未连接"

msgid "To access ApCli WPS tab please enable ApClient Mode"
msgstr "要访问ApCli WPS选项卡，请启用ApClient模式"

msgid "ApClient Mode"
msgstr "AP客户端模式"

msgid "AP Client"
msgstr "AP客户端"

msgid "APCli WPS"
msgstr "AP客户端WPS"

msgid "Please wait while the request is being processed."
msgstr "请求正在处理，请稍后."

msgid "MAC Repeater Mode"
msgstr "MAC中继模式"

msgid "Root AP SSID"
msgstr "主机AP SSID"

msgid "Root AP Channel"
msgstr "主机AP信道"

msgid "Root AP Authentication Mode"
msgstr "主机AP认证方式"

msgid "This will overwrite channel of AP!"
msgstr "此操作将会覆盖AP信道!"

msgid "SSID Length"
msgstr "SSID长度"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "RSSI"
msgstr "信号强度"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "AuthMode"
msgstr "自动模式"

msgid "WPS Config"
msgstr "WPS配置"

msgid "WPS Role:"
msgstr "WPS角色"

msgid "AP Client PIN:"
msgstr "AP客户端PIN:"

msgid "PIN Action:"
msgstr "PIN动作"

msgid "WPS Mode"
msgstr "WPS模式"

msgid "WPS Scan"
msgstr "WPS搜索"

msgid "Root AP Info"
msgstr "主AP信息"

msgid "Root AP MAC Address (Optional)"
msgstr "主AP MAC地址(可选)"

msgid "WPS Status"
msgstr "WPS状态"

msgid "ExtCh"
msgstr ""

msgid "WPS START"
msgstr "WPS启动"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "RANDOM NEW PINCODE"
msgstr "随机新PIN码"

msgid "Random New PINCode"
msgstr "随机新PIN码"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "WPS Start"
msgstr "WPS启动"

msgid "Root AP Encryption"
msgstr "主AP加密方式"

msgid "Root AP WPA Key"
msgstr "主AP秘钥"

msgid "Site Survey"
msgstr "勘察情况"

msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

msgid "Scan Wireless Network"
msgstr "扫描无线网络"

msgid ""
msgstr ""

msgid ""
msgstr ""






















